第一次同個女網友 睇戲 佢睇左五分鐘番屋企

得番我一個 比哂錢啦
之前都傾左一年

係咪成年都無沖涼

關唔關豆皮事?

唔係呃你去做 facial 已經算好啦

但佢真煲講左個電話先走上年既事黎

唔關事

一個彈鐘的故事

你係唔係手多多

我果下真係灰左

無掂過佢 好正經睇戲

係咪去睇天能呀？ 咁能悶梗係走啦

講埋後續先 之後我地都有keep 住傾 直到而家 佢仲同我表白過

你係咪唱咗歌嚇到人地走

幾有趣既經歷 分享下

做咩唔受?

走音又甩beat

係咪成面瘡呀豆皮狗

比卡超

第一次約 睇戲最on9 冇互動

睇戲不嬲熟落左咁上下先去睇

第一次見 就去睇戲

我係女 都覺得依個安排 ON 9

真係佢老母搵佢

佢安排

咁最尾有冇話點解睇睇下戲走咗去

呢下真係令我印象深刻

又賴個女既

比哂錢 都可以走左佢

佢幾歲

梗係帶佢去唱K

唱返首歌氹返佢囉連登歌神

樓豬唱K嚇走人

咁你開呢個post做乜？

Gay

果下真心灰左

真絲

睇卡通

無

人哋唔想同你搞基梗係走

以為有套戲叫‘五分鐘番屋企’

極速五釐米d friend

你係唔係冇頭髮

屌你老母on9仔 一齊既話希望佢遲啲笠頂綠帽比你帶

好撚多頭髮

屌，我都試過
約出黎食飯
佢行緊去果陣就話唔舒服想走先
返到去我關心佢，佢對我好冷淡
淨係講句ok thx

俾佢聽你唱歌呀嘛

佢聽左我唱幾百次

就係因為你無掂佢 佢先走

毒撚唔敢亂掂女仔

咁冇計，下個女網友會更好

made from abyss?

佢係咪想你手多多?

肯定係騙案啦

點解唔約唱k

唔會

想當年睇戲拖女拖到扯旗

帶佢去黃店食甜品

每次食少少

試多 2 , 3 間

拉

點識的?

第一次大把人都係睇戲食飯架啦 有幾on9
你最多話無聊

第一次搵酒店

原來係你，有d自知之明啦

唔係有咩做

真，直接爆房！

你係咪買左iphone再加小海綿手機殼俾人呀

睇乜戲

les

唔記得啦 成年前

[有圖] 岩岩喺紅橋食飯，隔離枱有對男女。。。

樓主琴日約完女
今日又約

唔睇戲有咩做

，忍唔住笑撚左

掂又走 唔掂又走 毒撚無人權

女網友睇五分鐘走左果PART係真
之後咩仲有再傾, 有表白
已經係樓豬太大打激想像出來

幻愛
明未?

因為你唔夠rich

食飯，邊食邊傾

同條女睇戲 我撩佢個臭閪
比我撩撚到噴晒水
跟住手扯撚住我走
返屋企瘋狂做愛
屌撚左幾日 射撚到連粒睪丸都入撚埋佢個子宮 宜家用電筒照緊佢個閪 希望搵得返粒丸

讓返個名畀人啦

人哋條仔搵佢呀

入丁戲院，冇掂人，自己起勢咁chok丁！

咁重有冇計傾?

屋企有急事炸 再約啦

約出黎前 佢睇過你個真樣未先

真係存在

睇過 我地未出黎之前 成日用視像傾

條女靚唔靚先

你太保守
入戲院預咗摷野
你掂都冇
佢一定好失望

直接去酒店互動
你又開心佢又開心

咩戲咁差

佢有無送金莎比你

揸足5分鐘

男網友受唔受

可能條女驚中伏，太柒喺戲院走到

緊係帶佢去游水

佢有冇聽過你唱歌

聽過幾百次啦